\section{Soziale Auswirkungen}
\subsection{Soziale Ängste ausgelöst durch Künstliche Intelligenz}
\subsection{Beeinflussung der Gesellschaft durch künstliche Intelligenz}
\subsection{Betrachtungen der Abhängigkeit}
\subsection{Mögliche moralische Konflikte}
